大家估下9月6號後，武肺確診又會唔會大升？

到時又會好似7.1咁，出現幾個藍屍廢老群組，不過今次係檢測群組，而藍屍五毛fake news youtube fb就會老屈去96遊行度。

就好似兩個月前，稻香富臨群組老屈去71遊行同初選度咁

會，因為收集箱比個廢佬拎左去擋雨